有無人屋企電視個免費有線第一台特別低清

姐係成日播電影個個台 好多雪花

因為係借屍還魂嘅亞視所以算高清

叫鮑姐搞搞佢